Salam sehat semangat! 
Terdapat data investigasi yang telah diupdate. 

Detail Complaint:

ID Complaint: {{complaint_id}}
Status Investigation: *{{status}}*

Klik tautan ini untuk membuka Complaint Management System dan lanjutkan investigasi Anda: 

{{link}}

Thank you

```(Powered by Complaint Management System)```